其實點解風景相magic hour一定推到咁鮮色？

又橙又藍又紅又紫咁，睇返fb某個風景攝影page，八成嘅相都係咁，唔悶咩？
有時淨係淡淡黃色或橙色我覺得又自然又靚，甚至可以感受到陽光嘅溫暖。

新手係咁
執多幾次就會覺得自然d先靚

但哩啲想永遠冇人like

雖然我都唔明，不過各有各喜好啦，
可能你覺得太誇張，佢又覺得岩岩好，
佢覺得太平淡，你又覺得夠自然，
又唔係交相俾客，佢自己鐘意就算啦……

agree, 我起初都係, 加好多味精
現在不了, 自然最靚

尤其啲pre wedding，張張都假到p出嚟咁

咁真係用ps執

都唔洗咁假掛

反而有時哩啲好難怪，你出去影天氣唔好都冇計，仲未計男女主角有時外表較為獨特。

我老婆影婚相就正係叫攝影改到手擘幼幼, 重味精咁PS
好多人唔介意假

好多人介意真

睇你點睇你張相 藝術咪ok你都唔會講畢加索d畫假嫁
但張相係證件相就冇可能會咁

你當張相係記實
人地當張相係創作

唔假太似無加工
新人覺得唔抵

最好突登執到外星人咁
比新人Bam十次

然後最後拎一早執好左既定稿出黎